（跪求割蓆）林鄭：今日一場暴動 暴力只會衍生更多暴力

明白

問左差佬先啦

收撚哂班狗所有Gear
一星期唔駛包你香港回復和平

笑死，叫記者唔好採訪。

管好佢班狗先啦
割佢老母

暴徒要求係唔會得逞

核彈都唔割

割你老未呀淋病

岩呀 睇下班狗就知

dllm，發返上次份新聞稿咪得囉

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

又係暴動，又無得賠

你割差佬先啦

淫鄭: 我幫你唅，你哋割啦

詞窮
612講暴動講到依家

又開車撞人
又開槍
你估gta咩屌你老母
警察既暴力真係只會衍生示威者既暴力

有冇人計過佢講左幾多次，搞左5個月，任何一個地方政府睇到都笑撚到訓係地，唔識管治

呼籲市民認清事件本質

講左咁耐搞到一鑊泡

佢仲未落台 本身已經喺暴力